呢一刻 你再唔係我朋友!!

識左你差唔多5年 一直都係我好好既姊妹
我地一齊去過旅行 一齊經歷過好多野
我知你男友係警察 唔知係味你都俾人洗埋腦
由6月到而加發生既所有野 你都仲可以咁講野
咩叫做暴徒？你睇唔到大家俾人打到七孔流血
睇到真係好心痛。。我而加好肯定咁同講
政治真係可以睇清楚一個人既腦係裝緊乜野!!

我唔識你 所以我要俾大家認識你
黑警冇一個係好人!!

呢啲人唔值得做朋友

我冇del佢 但呢段時間唔會再搵佢

推

有良知有人性就會知企邊一面

邊d野唔應該講

好老實一句
相由心生

岩，我覺得佢已經俾人洗左腦

要中立要和理人地做錯唔好一齊錯吖嘛
三歲細路咪咁諗
佢地唔用腦咪覺得而家示威者係洩憤
對件事冇幫助
係地唔明咩叫威嚇制止
對警察濫權濫暴毫無認知能力
自覺地處於奴才位置

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

狗閪！！！

好難聽咁講一句。。。
外界同黑警覺得我地本身呼吸都係錯
倒不如大家真係大大咁吸
起碼我唔想做一個大沙包

其實前線好多都有清楚認知
打狗掟狗唔係簡單發洩
而係示威 話比政府聽再堅持落去
管治成本只會更大 後果更嚴重
點解要咁做？
因為和平散去你當人臭四吖嘛
政制冇得表達民意vote them out吖嘛

希望佢會回頭

我識呢條八婆

叫郭X雯